民主派總辭 立會極速「人大化」 舉手過撥款 政策零提問 誇林鄭「超人」

在《施政報告》答問大會，建制派在會議廳淪為林鄭月娥的「誇誇群」。
....
缺少民主派監察下，立法會不少會議亦淪為「人大式」舉手會議，立法會工務小組就試過僅用了一小時，即舉手通過政府涉款高達70億元的4項工程建議，開會時間比平日長逾兩小時明顯縮短。其中涉款近3億元公帑的撥款建議，更在無任何議員提問下舉手通過，令一眾當日原在會議廳預備解答議員提問的官員，與會不足兩分鐘後就輕鬆離開。

過去總會激發示威場面的《施政報告》答問大會，在民主派議員離開後亦一片「河蟹」，只餘建制派在會議廳為特首林鄭月娥充當「誇誇群」，其中以經民聯林健鋒最令人嘆為觀止，一度大讚林鄭「仲叻過超人，有計有謀，又打得」。

除了議會的反對聲音消失，平日經常出現議員排隊發言的立法會採訪區亦明顯較過去死寂，即使有線大裁員事件全港譁然，包括聲稱關注勞工權益的工聯會在內的建制派，當日未見任何議員在立法會就該事發表意見。
...

呢個其實就係爭議，不過只係時間問題

沒有，沒有，通過！

是撚但啦
仲邊有人會信立法會係有用

到底柒婆同保皇黨極速拎哂d錢，係贏左定攬炒，外國又係咪真係成班官連議員制裁哂佢

冇哂攪妙派公屋仲要排咁耐
對建制派好失望！😡😡

有冇泛民都攞到$啦

whatever啦屌

誇誇群

拎唔拎晒啲錢都唔會分一亳俾你
你想拎就打贏左黑警先有資格

咪就係時間嘅分別
無錯立法會變左人大，但d錢市民有份俾
今次拎ot錢，下次拎情緒津貼，再下次係咪入職即送樓一層，所以點解果陣會有大約4成人叫泛民留低，唔使又屈邊個邊個係鬼

利申 諗完最尾都係支持總辭

你哋對制度有太多幻想
係中共眼中=投反對票=反中央=死罪

講真你地可以逼泛民15留任
不過佢地下場一定係坐監